支持香港獨立嘅應該向支那人民輸出革命

唔好以為大陸發生嘅嘢唔關你事,上面十幾億人有一成人搞事可能就已經推翻咗共產黨！！！
革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動

啱呀，所以彊獨藏獨台獨都應該支持

台獨就等國民政府返攻咗大陸至算喇

推反一個黨，下個黨仲仆街咁點算好啊？

香港獨立呀

乜野「推反一個黨」??

九唔搭八

你再睇多次樓主寫咩啊，可能你睇得太快

SOR 自

共產黨同蘇聯一樣係黨國一體,黨亡＝中華人民共和國亡國

修正主義上台,就是資本主義上台,而且是最壞的資本主義,是法西斯主義。如果這樣的共產主義不是為人民服務,而是掛著羊頭賣狗肉,那麼人民就要起來打倒他
係時候同上面鄰國啲人講番毛主席嘅教悔

唔好話推唔推返佢
搞亂佢上面香港都已經有運行

總之中國越仆街香港就越好

你個理念錯晒，正正因爲能夠推反，下個黨就會更尊重民意

這是你一相情願吧？

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

共產黨霸咗國民政府個江山之後有冇尊重過民意?

巴打好波,繼續剿匪！！！

可能佢哋啲人宣傳得唔掂囉

連登仔仲要ff打飛機到幾時

咁你想點？

唔知你真心定假膠 但呢d得幾隻字又無內容既港獨post不如停啦 如果我唔支持港獨既只會覺得on9 支持既就覺得簡直無聊

搞黎搞去就只會變左圍爐打飛機架咋

嗱,我個人新主張成立臨時政府嘅,國會呢啲.
同港獨之後應該行新加坡式管治,限制部份言論自由,新聞自由咁(唔畀人發表親共又或者歌頌中國共產黨嘅言論)又限制國人入境中國大陸,重組政治部咁.